呢個時勢，銀行trade support仔有乜出路

做左2年野想轉工

見左間蚊型中資FO，係LINKEDIN見個個大陸仔讀啲9流大學已經FEEL到伏

去到同我講呢半年都冇乜DEAL做，人工只可以出返我宜家個價

已經坐到好想走 早知當年FG撈BIG4

幫人落盤?

依家電腦都得啦, 係咪快到要多對手落呀

幫trader改trade取消trade

應否轉行

FO可否對我地禮貌啲

做到個人冇哂氣場

成隻生滋狗咁

佢地無手改?
通知得你自己都改左十世

35 base

做trader assistant/ Business Analyst
我之前做果間已經轉晒D trade support 去印度

12定13個月

support都有3萬5?

Trade support咩價位到？ trader又大概咩價？ 中環成日見d trader落樓下打機好似好遊咁

冇㗎啦，大把行業一係搬走一係AI取代。我做中資銀行BO，依家都傾緊d嘢要搬走去大陸。

其實算好paid 可以去到40 至50k , 但遇著d臭串trader要成日被屌。

咁trader呢？treasury sales？有d想轉，treasury sales果班日日好似做找換店咁做下spot fx好似好輕鬆

其實仲有好多嘢做，對盤，trade life cycle event , clearing。

做左兩年有35仲想點。

trader 你交到數咪得囉，你睇梗係覺得易㗎。

可能學歷好高？

高幾都差唔多啦

見treasury sales好似都舒服，尤其做corp台，corp d客平時10億8億咁spot fx每單執幾個bps都夠數，得閒用d option砌下product，但依家large corp 9成SOE都唔做derivatives，砌完同rm training但未見過sell到客

人工點

我都想知，我係corp rm，但真係好攰，想轉treasury sales做，但無經驗唔知會唔會比人壓價

Corp rm應該人工唔差？
可以減小小試下

50 base，我想加添，仲要減

你做緊咩？

做左幾多年

5年

好好搵

Credit人工都唔差，我見我行有d senior既credit都7雞幾個月

燃燒生命，咩product都要識d，compliance越黎越煩，d proposal要求寫到分析員咁，d kpi越黎越多cross selling...

其實都係高啲MO少少

人工高值呀

齋老底既話其實好多黑警白衫都有

corp rm食bonus la
聽聞有12個月bonus過百萬年薪

某d行咋，我最高果年拎得6個月，最少2個月都拎過...
拎12個月果d通常要分兩至三年派，轉工就無...

其實corp rm好多人想入都入唔到
師兄無需轉

Ching same here

依家個市先轉

當年好彩白紙一張個teamhead肯肯我做arm，到依家都仲好感激佢

Treasury 都不是係人都入到

利申：我入不到

有無諗過轉field?

big 4做緊M&A related service
想轉做corp rm係咪好難?

有啦 師兄有咩推介？

巴打都睇緊樓？ 不如留個ig吹下水？

我自己想轉treasury sales，但咩cfa frm果d cert我一張都無，唔知會唔會好難轉

係呀

treasury圍威喂
無connection你真係要好彩先入到

利申: ex treasury sales now trader

唔好咁睇唔開，始終rm 屬於 generalist 做多幾年就會覺得好悶好煩⋯⋯我一畢業就做corp Rm, 幾經波折先轉返做buyside

留個ig 開個group圍爐？

same here,
嚴重 underpaid

好

轉trader 或者去buy side

好灰 個日interview又衰左

有冇人請人

樣貌中下，冇家庭，有sell side research exp，歡迎pm

呢個時勢真係好難搵工

自己落手落腳trade算啦

我炒股好廢

咁高人工仲想加？

做 fixed income 果邊 咪無咁大壓力

FX trader?

我見private bank 請助手
ARM個種